{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen, et \"Woof!\". Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è haugun, kui keegi ukse taha tuleb."},{"text":"Mul on neli jalga ja liputav saba."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Olgu! Oink!\" ja armastatakse mudas m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"Olen roosa ja √ºmmargune."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"P√µllumehed kasutavad mind piima saamiseks."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja mulle meeldib ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"M√µned arvavad, et olen ilus."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mulle meeldib h√ºpata ja h√ºpata. Mul on suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Olen v√§ike ja kohev."},{"text":"Elan urus v√µi denis."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja inimesed s√µidavad minu seljas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa heina."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Eesel","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen hobuset√º√ºp."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Jooksen kiiresti savannil."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen lompe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Kukun pilvede vahelt."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Teen soojaks."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Mina olen sidruni v√§rv."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."},{"text":"Ô∏è Tuul l√ºkkab mind ringi."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"V√µin olla k√ºlm ja valge ning talvel taevast alla kukkuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Minuga m√§ngimiseks on vaja kindaid."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed puude peale tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ma v√µin su lohega lennata."},{"text":"Ô∏è Sa ei n√§e mind, kuid sa tunned mind."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma j√§lgin vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§ris kaar taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Sa tunned end √µnnelikuna, kui sa mind m√§rkad."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§nav","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja v√§lgutan tormi ajal taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Sa n√§ed mind enne, kui kuuled buumi."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ookean muutub ilmudes v√§ga karmiks."},{"text":"Keerlen ringi."},{"text":"J√§√§ sisse, kui tulen."}],"options":[{"label":"Pidu","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Piknik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm. V√µin taevast kukkudes haiget teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva nagu j√§√§."},{"text":"Ma olen v√§ikesed j√§√§pallid."},{"text":"Katke pea, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen taevast langev, kuid k√ºlmunud vesi. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"Ma ei ole lumi, vaid olen j√§ine."},{"text":"Ô∏è Vahel p√∂√∂rdub vihm alla tulles minusse"},{"text":"Ô∏è Juhtub, kui √µhk on k√ºlmumise l√§hedal!"}],"options":[{"label":"Frost","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}